尖咀要人呀 求下你地 廣東道 到天星 已經有狗啦

harbour 有軍裝part便衣呀
革命係唔可以遲 準時三點呀！

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

警得罪中央犯死罪，一哥北上照肺三萬科士大禍臨頭！
+ 送條妙計俾阿Sir解圍

我早幾日出咗呢個post講阿Sir已經死到臨頭，
今日游清源帶咗新消息返黎，話一哥俾中共高層照肺。
*消息同早幾日明報報導話中共要從嚴治警、政府放風話要獨立調查一致。

其中游清源分析犯死罪嘅其中兩點，同我嘅分析係完全吻合。

我呢個post俾咗條計三萬科士一條生路，再唔行動就瓜硬

及

推

Pishhhhh

五大訴求！

缺一不可！！！！

超重狗 成個尖沙咀

我地人多 驚撚

五大訴求 缺一不可

Push

黑衫去到就咁粒上去

後生仔唔好著黑衫直接去

陣間見

手足！！！！